老野記唔記得點解支那人衝落黎打HPV針同BB五合一針？

連支那人自己都不了，班老野同ON9藍屍真係送頭勒

好事嚟

最緊要佢地受落

用咗咁多方法昆班支那廢老同藍屍試藥
唔使提佢地啦

唔記得咪好